用左兩個月升上黎, 兩星期同你跌返哂, 公平咩

屌你老母買貨從來唔會人踩人, 但跌市就會人踩人, 痴撚線

做生意一定賺錢
買股票一定升
屌女一定係處女
好心你啦

今日逃生門開足成日啦 技術唔夠有咩好賴

咁咪即係八成時間升你仲想點

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

而家咩時勢呀
Trade war 呀
淨係跌升嗰啲執到啦

未見過真股災? 都可以睇下以前點啦
資深同機構投資者都係十年貨明確股災一次放大部份持倉
換債券或者其他保值產品
自然會好似人踩人咁
你估個市場真係好似連登賭場大部份人咁只係day trade或者倉貨儲唔夠一年咩

一如以往 老美又向全球輸出股災
多撚謝老美

PUSH

玩股票搵錢好緊要

但香港的前途更加更加重要

87 股災, 華爾街引發
97 股災中途畀老索搞鳩香港
01 911
08 次按
11 美債

星期一就好放哂啲野啦

你返工 ?

你上期六合彩就要中啦 柒頭

唔咁整個島形頂，你班老散點同佢接貨

淡友又贏

入番啲熊掌對沖啦